又遲到

又遲到

無誠意就無撚開喇, 屌!